其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（197)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

努力去到200

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

lm

囝定囡

Lm

戀絲受唔受溝
利申肥矮窮毒柒

爸爸唔好唔要我

表白榜
1.00

LM

龍鳳雙子

恭喜剛牙nth
改咩名

個個都出pool
有冇諗我甩pool感受

冇呀

得戀絲出

留守

成件事
Nth 宣佈5個月
廢老問仔定女
剛牙答到龍鳳
你地呃我地咁耐

男或女亦叫張瑛

你好好安胎

[集思廣益] 女朋友有左5個月 bb 叫咩名好 姓笠

喺post一見鍾情
第二日私約仲關起那間房

張開手
張開腿

笠毛

笠立竝

笠水

Lm

笠

笠原

仲要甩左冇耐
陰公

錯左

Lm沾旺氣出pool

條囡jeng 5 jeng sin

圖？ 幫你 分析下

咁快已經諗好養人地

第一次出街已經諗結婚

lingling好朽公

高登推出高登電話 $2000包電話加上網

真定假

呢到就200個post
好似見佢出咗三四次

坐到谷痔瘡留名

就收工啦

牙鋼好悶呀
好想狂食嘢

又就快死po

谷痔和牛

等緊有人入黎貼tg

諗bb名
矛嘢食定唔食得

新人貼過矛人加就走晒

話時話baba姓咩

已死啦 個個都有歸宿了

想養谷牛

江

我貼啦
不過都係冇人入

米缸有

牙剛好投入每一段關係

Both 不如唔減肥算了

去百佳搵包過期米有一點點黑色果隻
利申 見過

貢都推唔到鋪

nth又姓江咩

買包返嚟
每一隻代表一個會然
占卜下邊個最快出pool 🔮

食左下午茶 有判頭請

因為bb嘅baba都潛咗

冇大頭相冇用架

行賄

餐茶都唔超過500蚊

@sorjaitaulingling

你唔知咁多嫁la

added

之前成罐麥皮好多

款待唔算貪污

@wakeupcallspringla

加埋thanks

你膠官食唔少啦

樓主好靚女

餅仔都冇得食

added
女神樣 有仙氣

目測E cup 24 腰

食左好多野

野=囡
好撚肚餓呀

笑左

出得咁快

樓主寫作A

小弟姓江

好想睇

我依啲都係負責笑
打字都可以打錯字

創作力量和幻想！會嚇你一跳！

唔敢唱落去

江太

小__ 同帶桔

牙剛真心定假膠

可以應徵做主角

戲假情真

江剛

真天真 假天真

你哋真心定假膠

我是真心的

已經買定bb衫比你

下年又多20蚊利是

自爆

原來小雲係咁解

下年個鋪死咗

巧似話係真名

X X 雲

以後揾唔到大家了

X 小雲

重刷留俾自己

下世禾做狗 要養禾

淡淡交會過

各不留下印

經歷過最溫柔共振

B.B. 嘅 baba!

另有其人牙

卡小雲

Lm睇共振

做個負責任既男人好wo

電話都唔振 共咩振

3個post

捱不下去了

自推都推到1001啦

會推到唔想推

幫推

未出pool

交比我

快啦快啦

我會同自己激情對話！

禾唔是姓江

你點知？
我生日仲諗緊點算

推

馬蹄囝唔好狙擊我

想睇激情對話

就係你唔負責任
BB 先要跟mama姓

去飲油啦

成日被投訴回覆太快

1. 船p
2. 姐姐

00唔飲

越笑越見疤痕

收你老母工

00去我就去

我戒左飲油

唔好戒咖啡就得

去撚貓團飲
姐姐去撚狗

睇我飲is ok

即刻癮起買杯咖啡

我買飛

我做旁白

黎撚貓啦 飲油肥

旁述好似啱啲

想聽

叫啊春寫稿

呢d 叫讀稿員

闗鍵詞： 面紅 流汗 脫

坐緊巴士，但隔離條女有陣臭味

「想起當初在某晚 孤身一個
輕輕躲於酒吧漆黑一角

咪住先，打完個j 再講 」

對唔住 我有毒撚臭

有條狗陪我行返屋企

係臭gap味，血腥味，我懷疑佢漏m

好kai心啊!!

嘩 咁好臭下

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️我開行冷氣😩

推到有聲

巧想養條每晚同佢行海

LM聽

啊春聽朝交500字係我台底

單身🐶啱唔啱

要唔要插線

得意嘅ok

唔好wrong hole 就得

又撚狗

全因工作 你在喝酒

還遭通宵點播

Between，幾時撚貓

帶著好奇 於你身旁
隨便探訪

今個禮拜六！ 得唔得

得

冇撚 怕醜但佢又跟上嚟

諗極都唔知邊個hole 唔wrong

名已摘

秋季又狼結衣新劇

你地撚下晝定夜晚

牙怪提議下晝，睇大家啦

夜晚散場定食飯

可能佢地有下場呢 要問啲團友

即晚配對 就關起那間房

我又做主持

可能你先係關房果個

見到你地放閃交配我關埋自己房咸

主持巡房

爆房門比comments

主持試食

主持：

QC完ok 先安心比絲打

要試鐘

會唔會被彈鐘

我連試鐘嘅機會都無

你唔接客

00你都唔接我客

東邪西毒

🍋🍋🍋

聽日8號啦希望

請主持食閉門羹

巧想方加

Me222

射波剛牙

唔射得

幾時中秋
矛假巧難捱

Metoo

病左都唔想

有排呀
9月尾到卦 成個8月都無假

又一個病
是咪晏覺傳染

叫你扮病啊

對唔住大家
我17夜晚飛
Can't go 撚喵

飛去邊啊

唉
比日風假黎好無

我好番架啦

禾刀想

貢就可以繼續忙驚天動人嘅大事

唔貪心 半日都夠

你d 補假呢

放咗日啦

拎埋佢
個風又係凌晨最近

泡菜國
但係我啲爪魚🐙泡菜仲未食曬
買啲韓版香印提子返黎先
有冇人要

點解個天要去咁對我
我想見吓你地都唔得

呢份工咪好易斷六親

又諗下劃邊日先

你講大話既
上次又話有d24

撚緊拎下星期一定五

Why not both

上次講完之後連榴連都見唔到

已經好多好多
轉左公司冇以前咁忙
好彩朋友肯就我
淨返仲有聯絡都好fd

今次都係唔立flag住
買左返黎先講

但你宜家無工開

就黎有啦

唔想吹頭想weak

幾時開

快吹 唔吹會頭痛

快weak 唔weak會頭痛

開始大風大雨
吹呀吹快吹來香港

不用急慢慢來

Wu g 好想見你

吹完了（八分乾）

我呢

你無wu g貢sweet

我教佢

sheshe

過幾日

你做後備

很好 去邊

禾呢

泡菜國

肚餓Lm

我明！翻工已經冇乜女同事
有果d都有男朋友/人地老婆
家下真係好多人早婚

幫我溝件黎

三更半夜

新會然

食左幾塊餅

好似係又好似唔係咁

其實搵個大過自己好幾年既男人，佢真係錫到濃

食！

咁快就知錫到濃？

戀絲有咩教學

1.唔會有湊仔feel
2.主動話你知去邊，唔洗心掛掛
3.有安全感，起碼會同你傾結婚
4.主動搵你，好大方，唔小器

我可得可能呀

我反而係冇男同事
真係現實中識親人九成九有女

不如教下我地點識到人先

算 晏啲再黎

冇了遲啲掛一號

瞓啦柒頭

啱啱先返到屋企無耐

識唔到人+1

都唔知點解點都識唔到

因為我肥

咁我都係
明了

失眠

Same

你地快啲訓啦

好多野諗

你訓先

可以瞓的話，不會醒

可以瘦的話，不發褔

我已經cut緊食量 而家好肚餓

要計數
叫卡比幫你計吓

太辛苦不了
不過我夜晚淨係飲湯咋應該唔過
但好餓好餓

訓左唔肚餓

點都要食啲
唔食好傷胃

瞓到先得咖

有一晚冇食
一起身反咗啲胃酸

咪撚節食啊

@春 可follow 佢個ig 幾有用

戒咖啡

第三幅真係死症
明明今日都冇瞓到覺

唔係戒 應該係運動前可以飲
同埋一日唔可以攝取太多 一杯至兩杯頂盡

係喎忍咗咖啡

日日都耍廢

第二幅好中point
與其食一樣高卡嘅野 不如食幾樣低卡嘅野但飽肚

唉丫屌
我以為佢寫星期一 星期二

你眼訓喇

好靚仔

咩黎

BL 動畫？

WEBTOON 漫畫

無肉食

我都想
不過好多都要自備
好難搞

1

2

3

早過alarm 醒lm
1 號波都無埋

唉屌
一日風假都冇

單身=/= a0

仲有三日

冇話a0呀

雖然一樣

屌佢啦風和日麗

寧願風和日麗都唔好傾盆大雨

有人鐘意過自己
同無人鐘意過自己
意義差好遠

真 落大雨好麻煩

係剛剛

早啊牙蟲

可能都冇鍾意過

可能都係一廂情願

有比人鐘意過都唔代表唔係a0既

（高難度）假設要同2位女星做愛，但年齡加埋要大過120歲

60路

今日已經唔夠訓
一陣又要飲咖啡

飲啦
咖啡一日一杯都ok

今朝咁靜局

已死

算了，唯有專心工作

春春

唔洗做咩

我死了

Wugggg
今日游唔游水

唔使

今日北上

雀仔按摩
上去食野？

探人

上面收埋左個

早

早呀
今日矛哂人了

今日開始要叫春

咪去探你囉 你唔記得咩

個個出哂pool了 祝福

光年hi

打完風出晒pool了
尋晚實去晒囝囝囡囡屋企過夜

你係咪記錯第2個相好

hi !!!!! wug

今日會巧忙

共赴巫山

你個陳世美

忙嗎

怪怪 早

又要返工

做乜事呀

小小

馬蹄hi

祝福

小小咸 卜卜趣

因為打唔成風？

翻雲覆雨
跟個風嘅移動路線🔄⤴️🔁↪️🔃⤴️↩️⤵️

牙怪

早呀呀呀呀呀呀呀

同個風一樣，成晚係到兜兜轉轉，唔撞入黎

矛人了

早呀馬膠

祝福聲都想你聽到

開始習名追一舊水未？

Wug

唔關事
今日啲嘢係急嘅

今朝放工搭鐵見到個日系妝囡囡望住我

牙春

做咩咁樣

心諗呢個痴漢

今朝見到個疑似樓主ga人係地鐵攬住條仔

馬高hi

條仔應該卡比黎

Ching知d野

收到風佢地訂左婚

收到風有左三個月龍鳳胎

morning wug

生得肥比人誤會有龍鳳胎

無否認訂左婚

197lm

關愛座hunter

等擺滿月連擺酒

等牙剛嗰個

記得請me飲
已準備好蘋果日報報頭

距離200又近一步

BB個老豆都唔負責任
搞到個BB要跟牙剛姓
佢個餐都分鐘無

一於等食你個餐

幾時先200呀

「人[有圖慎入］26歲女1個月相親2次 擇偶要求年薪30幾萬

射左？

舉步維艱 寸步難行

矛

做之前要停一停諗一諗

首先要有嘅嘢都冇 手 手

牙春靠你啦

家居平安 要有一套

是時候相親了

自推到200

Hello moto
用唔着

你強姦人都要人戴ga

Cfu 都要離開了？

只暗戀，不強姦

出pool係會離開

都

佢的離開也是愛

廢老唔好貢傷心
收到風你咸咗兩個禮拜

YES

咩都呀 禾矛離開過

表白了

巧耐矛見你係到9up

馬蹄囝最認真嘅reply

因為Cfu你地唔g潛晒去邊

nth囝有冇學定d兒歌暗bb訓覺

推到牙左接受

禾退休之時

今日可以唔洗call 1823

清出pool了?

矛pool 出 要學牙支戒連登

個post d人係貢diu個女仔話佢要求高

要等啲潛咗嘅上水先答到cfu

等你教禾唱傻西一巴星落yuki

其實30萬一年都係2,30k一個月啫

禾真係企定定聽過mr. wally唱哂成首
btw 你學唱親親daddy sin 啦

牙支去左邊

cfu你咪又係

人仔

兩個禮拜兩個世界

想知
是咪嫌棄禾地了

很想一起終於一起

走左一舊水數

係咪自己搵到貢多先可以要求人地搵貢多

依家人仔平

廢老wheres my d24

有邊個冇走呀

起碼差一個月人工了

應該唔係 條女應該冇
錢真係矛所謂
夠陪我食譚仔就夠

關禾咩事
禾日日響樹發緊臭

有冇名單

你一定成日唱俾你囝囝聽

一直係到 cfu 肯定動物節識咗囝囝

寶寶～要熱烈地親親daddy

Agger 熱烈恭喜牙左

有做野

講起譚仔就想食...

太多嘢做消化唔切
仲要搶華仔飛

熱烈恭賀牙左

應該出左pool

綾瀨遙套新劇

樂觀d
戒左連登都可以無囝

詛咒嚟

呢季冇追劇
好唔好睇？

親親daddy
返咗去咩年代

有首咩名字叫呀花搖着尾巴

自爆係老野

好慘 竹野內豐死左喇

如你咁忤逆 小草生不成

唔知up 緊乜

真係好忙

夜晚阿花專愛樑上爬

Tam 仔放題

有仔都可以話無仔

no tam no life

食緊大麻

幫大家諗定

冇仔/難朋友，因為有囝/男朋友
冇囝，因為咁樣好唔尊重我男朋友囉！
末出pool，未穩定唔公開

未搵定 太多選擇

搶到了

拍4年都未穩定

好然工

諗起呢個po d 相認

每日都唔應該打

好多飛喎

入唔到
依家進入第2輪auto f5

禾買咗8張

你黃牛黨黎

可以同nth 去睇

唔是
請兩老一齊睇但買咗做冬嗰日

孝子

中午做冬夜晚睇

淨返幾張同囝囝睇

日日換

未搵定所以唔公開

等等
牙怪係好女人來唔會咁 應該係

打去表揚你

好女人所以難揀d

幫老細買

邊有囝

好員工
牙剛個業務範圍好大
Hr 做到老細秘書
唔講以為係老細頭馬

牙支冇出pool呀

Yeah 可以出街

有時一日2/3杯

比牙支見到講佢

冇落耳啦

冇帶j

有pool出典會唔出聲

我以前都係
呢排條癮冇咁大

要100 蚊d24 gay gum

變左毒癮

好耐無見牙支

如果用錢買到囝囝 何樂而不為

有街出

禾一直忙住執屎

@倒貼

估唔到淪落到咁

佢一定做你生意

牙支有錢收返

禾地被彈

人柒搵錢都難

被嫌棄

如果冇J一定狗衝執返$50蚊食飯先

又巧似矛話唔接囝囝生意

50蚊啫

交友apps,我部門全女班

食到兩餐m 記

拒絕左我

太眼訓沖左杯阿華田飲

拒絕埋我

甜甜地飲完好訓d

又無
反而精神左dd

【為拍拖去到盡】港女為符暗戀者要求 3個月喪減40磅

3個月減40磅除左食藥點做到

好想訓

女為悅己者容

平均一個月減13.33333333334磅喎

屌同我差唔多

唔是13.333333...3咩

十二點已到左

北上報到

天

諗住呃少少秤

唱仁k

百六磅喎
唔係咁易架葉師傅

行商場 行書店 行超級市場

唱純k

跳鄭多燕邊減到咁多呀

容乜易，我重過八成男人

又幾爽 唔好唔記得探人

飄牙崎

ok u win

金牌小籠包執左未

要微信支付 我矛

同佢地一齊去架

她坦言，瘦身成功後，多了不少追求者，當中不乏醫生、律師及飛機師等專業人士。

點解我瘦過佢都矛呢d人追

所以好懷疑食緊減肥藥

瘦過佢咁仲減乜肥

牙雨膠汁過佢

應該有，分分鐘抽脂都有啦

會不會吹大左
哈利王子條女d frd黎

如果唔係怕死我應該都會trytry

老老實實減好過啦

屌
洗唔洗咁貧富懸殊
乞衣都唔媾我

真減一個月有三磅都好好了
如果keep到輕十磅

愛食好西嘛

駛不駛幫u召喚下x然gor 同number gor

參考下倒貼
應該已經係max 減到嘅磅數

我都係，死忍緊

介唔介意養寵物

用生命值硬接

不了 要返工

唔使
我有佢地牌

利申冇傾

其實真心辛苦
要忍口...

先閹割

做埋運動會好啲
知道一舊仔野要成粒鐘先消到

收工又想食kfc

抵啦fruity

我深信係不久嘅將來
應該可以有輕鬆又無side effects嘅抽脂方法

食

好L煩 hi

我做左運動4年
減左幾磅

即是大陸鼎泰豐
以前好鐘意食

有一成真都好過我無限倍

都係不了

不過人民幣已經貴到禾食唔起
躝去新港食算

你仲有d咩肉可以減

依家低水

對me黎講至少1:1先算低水

岩呀

佢自己減到有幻覺

佢可能係減肌肉+脫水+肥肉先咁快

減到咁上下就唔郁的

係時候將儲款10蚊轉做人仔

我要減50磅先正常

我減40先變正正常常

試過買減肥酵素減肥
痾到ME仆街

除咗痾對身體有冇害架

想消腩

佢啲成份睇落全部生果菜 睇落無害
我買左4-5盒忍左一包就無再忍

終於做起啲嘢

想試下 個萬年腩好惡啃

是咪萬寧xxx溶腩酵素
聽講根本瀉藥黎

禾肚腩都好誇張
要絕食先會唔見

是咪屙到hihi

你要唔要試 送俾你
嗰日要全日留係屋企

噴射式

我絕食都冇用
做肚腩運動又好酸痛

你影張相禾自己買包試下

矛胃口嗰排個腩真係唔見咗

無得賣 要專登訂至有

未試過 以前瘦而家30磅嗰陣就試過有腰冇腩

shot gun

影d shit

肚腩未離開過

黎個有仔既仔

以為有shit 睇

呢個是打J唔是瀨屎喎清

【✨清宿便餐單 3天減腩🌟】

研究顯示，每人腸內積聚了約6至13磅宿便，便秘人士的宿便更可多達15至24磅！😨只要將黏附於腸道壁的頑固宿便毒素排走，減磅之餘，還能改善水腫、口氣、暗瘡、腹脹、皮膚暗啞等問題。

立即跟這個餐單😁 只需3天就清走宿便！真人實證，輕鬆✨減掉1吋腰✨。想知道餐單內容，就在此post內留言【+1】吧😉 會即時inbox資料給你

#減肥 #瘦身 #餐單 #酵素 #酵精 #排毒 #唐安麒

+1

返工唔痾得

呢d +1 post 真係好煩

last night wo wooo

My favourite song

留過言果d 準備whatsapp 有人搵啦

好肚餓

換衫出去食先

你朋友係咪好靚女

好似土匪

正啊喂

想食

求外賣，好餓又想嘔

嘔啦

9唔搭八whatsapp msg gp 恆常化

麻辣

快啲去食

嘔完再食

每日生活點過

今晚食車j麵

嘔左快啲舒服返

搞到禾想食坦囝機翼又想食kfc

攞左行程
日日都要夜返酒店

Kfc俾狗食

胃唔c服 早知買定舊包

飛左邊？

大家都係雞不用分得那麼細

聽到都攰

地板雞

唔好咁講 呢度有會然成日食

soly 大佬 禾不嬲狗黎

成功忍完一枝1.4L無糖杏仁奶

窮撚表示只可以食是但一樣

D雞又冇肉 得層炸皮

又偷人奶飲

仁奶

All in 坦仔

燒嗰啲幾好，炸嗰啲不了

飲水好啲喎

個又字係咩玩法 手手

今晚收工食

杏人奶

譚jai+1

係office雪櫃攞？

聽講對減肥有用

係呀

利申:自己嘅！

你自己心g肚明啦

我全都要
唔係咁肥就好

中學果時朝朝飲果然系茶+三文治做早餐 冇肥過

ching sickballll

早餐嚟講好少啫

對上份工lunch 自己食
個個星期都有一餐係kfc

🖕🏿 🖕🏿我飲開新鮮ok

中學lunch食煎饟3寶+涼粉
無肥過

中學成日食哈迪斯 好想食返
啲雞世界級

今晚食tam jai

我中學已經肥

灣仔骰魔

禾都想一星期食一次

份份工都自己食

咁幾時開始肥架

正呀

帶洋腸去食？

sam gor sin 係真譚

毒撚自己食呀

入U
3個月20磅

我成世人都肥
而家最肥咁解

Sam jor辣油嚟嘅

你唔止啦下話

有冇後悔入u

Gor

洋腸 : hey, i wanna try tam jai, are you go with me?
牙怪 : sure. I like big 唔識串

肥容易減好撚難！

呢個星期冇食過

淫亂u life

Sam gor酸辣

cxxk

有
早幾日俾fd send返我a level嗰陣d相
我差d認唔返自己

酒池慾林

洋腸: hey I wanna try tam jai! Come with me!
港女: ok ok cum on me
牙怪: can u eat ma lark? If not, fuck off

淫亂就搾乾啦
係毒撚呀

女體盛

洋腸 : mine dai lark join?

請問cum點解
利申 默書攞過100分

中文默書

擺牙春上枱

牙怪：Do u feel the back strong ?

毒撚薰臭肉

洋腸：oh year! It so hard

一定成日飲油
之後我就唔知了

[創業] 小弟發明左件顯瘦衫 想送俾各位巴打 幫手俾D 意見

是咪有用

要靠件衫先挺胸收腹

你應該冇乜用

我寒背

咩ec呀

想買

黑色唔襯牙剛style

法國100毛訪問親都係攪笑 新果個咩女追男 問男仔意見 個個都奇人異士仲ff人地對佢有野

真係矛乜黑色衫

但想改善寒背

你係少女粉色系啦 好難想像你着黑色

Same
睇落又肥咗又矮咗

暗黑系

着住黑色衫攞住舊d24周街咬

少女系

中女系

前兩日都係ig睇到廣告有條背扣嘅野做姿勢矯正
都想買

個阿頭日日收工都叫我睇住時間
趕還趕唔想ot

買塊木板加條繩綁住
Handmade

江湖味

櫻花妹

我朋友有教過其實用啲長毛巾拉住打結都得
但啲毛巾好似唔夠長

想像唔到剛牙

想睇

攞住西瓜is ok

西瓜🍉
🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

間唔時都見到有
但好似都矛乜用

好似都係要靠意志力

見到都餓

曲線話自己身材好

我會唔會係身材好呀
串我牙

要唔知點兜條毛巾又唔知點打個結呀

唔好諗到我下下都串你先得嫁

咁00你直綫回答下
你覺得花生身材好唔好先

花生很好

慘仔朋友

但灣仔個間唔是

一間三哥都無？
利申唔知

食開難記我都唔g

讚人都收膠
🍋🍋🍋🍋

好想飲黑糖珍珠奶茶但好撚肥

飲

係，好撚肥！唔巧飲

魔鬼

好想好想

醜角我黎做
因為本身都醜

#飲廢水系列

杯野肥過catgirl

唔巧咁講 好想飲

忍唔忍好

聽日請你飲喇

個vpn好唔穩定

我都肥過cat girl

勁撚好飲

聽日一齊飲

剛牙

邊間

好呀
lunch定放工？

諗住答忍 = 飲
唔忍= 飲

唔想排隊，樓下間賞茶
但都巧滿足

好灰

唔係喎記錯飲辣日

Jed

J左隻手

想飲milk sha

星期五

飲辣油

Jo mud

對面坐左個癲佬
好驚驚

Yes

唔忍油

返工比呀姐鬧
毒L 講又唔得寫又唔得

對唔住
肚餓發咗一陣癲

做出來！

無啦啦大嗌outburst
跟住扮正常坐定定唔出聲

肚餓啫
冇事嘅

莊食少辣ok？

點做
甚麼都不是

我都好肚餓
只食早餐

@搞手牙怪

好過我大冗員

飲黑糖珍珠奶茶

我係醒唔到迫住飲

但真係有用咩

勁想飲
聽日買 仲未試老虎堂

決定飲

老虎堂好似要排成粒鐘？

毒卵要排隊不了

我仲冗
開始比人屈嘢做

過兩日同船p 再飲

Agger
見到人多即閃

Weekday 都要？

依家矛人排呢間

閱

諗緊去排老處堂定mulk sha

你打錯字喎

關聯詞嘅錯

你地有無試過拒絕公司同事，而比佢針對

老虎堂巧似仲要排

見啲人講炸 我想飲鹿轉角 見到條隊就

我試過 拒絕公司既同事 但佢怕左我

咁禾後者算

毒撚廢時比情侶夾

呢個又真係幾好味

冇試過有人表白

我想試 但要排9個字

呢個咩辣

佢又未到表白 明顯佢係想溝你個隻
我知道馬上變樣

Feel到老絲係有氣場嘅人

心情唔好個時 啲人係唔會搵我買旗同sales野

重慶小辣

禾試過已讀不回之後尷尬咗一段時間
然後仲係幾好嘅同事關係

是咪莊？

除咗冇人炒牌
從來冇同事對我有興趣

今日收工去咗天仁買913奶茶加珍珠半糖少冰

就算同事拍拖 散左會面左左

我去緊

冇好過有
真係好麻煩

鮮奶茶好飲啲

禾覺得禾尷尬過佢

想有返少少自我認同

牙怪好有reject 人經驗

尷尬咗好耐 佢

矛
有經驗就唔會咁尷尬啦 好似係

禾尷尬啲
仲要通常星期五都一齊食

真㗎？！
不過我驚我受唔到 成日飲完好易胃唔舒服/肚痾
下次試下先

根本一開始已經打算飲

洋腸同本地都🍋

唔通要oppa

莊

動搖咗好耐好耐

從來冇同事對自己有性趣嘅列隊:

1. 春

~完~

呢度d人好有經驗

Oppa

唔關國籍事

Pmed

點解既

禾都想忍

好撚好味

牙怪多囝

多囝就唔使留喺度

同事

手淫過度

你成日🍋你

同事嗰個好耐啦
幾時先有新男同事

1.巴

完

俾你派晒🍋🍋🍋

禾錯

Tg哂

Ff 出黎

有都比你reject 晒

個個都有pm

你都有啦 扮咩

再有再reject

想搵個啱啫

hi all

大家互相面阻阻

蟲寶

靚仔係唔同d

好飲好多
飲緊

毒L 一個

因為奶茶用粉沖 鮮奶茶用鮮奶
我覺得鮮奶好飲啲

花生寶寶

真，奶精又再唔健康d

913鮮奶茶走糖+珍珠

pm過牙春
但佢已讀不回

吊高黎賣

牙蟲
我啲貨到咗！

不讀

蟲

所以同事唔好亂嚟

點先有人有性趣

原來睇都無睇過

下次試

毒卵推到爆post

今日開心嘛？

人生就是差別待遇

是時候斬掉重練了

斬立決

顏值就是一切

如果禾練做打女

威脅人同我一齊

好似都易過媾仔

愛情就是power play

一係就有性格/ sex appeal 正面嘅吸引力

一係就有錢

既然我甚麼都沒有

咁不如靠力量

但我咬手瓜都渣過人

你有喎

斟茶都手震

咪玩啦
抄牌冇
對我有性趣同事冇

咁仲有乜出路呢

拗

整容？ 冇錢

才華？ 不如我街頭賣藝

但我又冇藝喎

不如表演9up做一個真痴線佬？

傻西嚟咖你不嬲都磁能線

我知啦咁不如你癲少一陣做一個正正常常啦

自推到1001嘅痴線春

屌你老母咩又正正常常

等我嚟搶1001先

咁係呀嘛，正正常常都大把仔媾啦